雖然話cybugpunk 2077咁多問題,但係愈玩愈好玩

CDPR世一

隻game係邊買

是

問題師

觀塘

世一師

有錢人遊戲
畫面慘不忍睹

觀廣

2077師

做三四個任務就會中bug但係都停唔到手。開下開下車會飛起，開槍啲瞄準位會去咗下面

完全沉浸式遊戲表現
我抽離唔到
琴晚發夢都入咗夜城

PC ultra畫質 60fps
雖然頭髮都冇得剪都係越玩越好玩

是日晚呢

唔敢想象佢完全無bug既話會係幾勁

定延都話隻game垃圾

定延話我好勁

我冇中過bug 係少少glitch
順暢師

PC 無咩大問題

玩得幾開心

我都是PC
除咗FPS低咗D
有時D野會瞬移之外無咩大問題

rx590 畫面開高、1080p 平時有50fps, 市中心就30fps, 我覺得可以接受

我2K144
低過60就唔掂

but can it run Crysis係咪要改